作為1個女仔 我都覺得呢個女仔好好J (多有片！)

點解可以樣又靚身材又正！

打手黎講你都幾廢